1月完約CSL. 地底斷訊號 求SMT 續約Plan

如題
麻煩各路巴絲 比個轉台plan 用下